{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75752&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주11번지"
    },
    "text": "真のヒーリングと済州旅行の楽しさを加えることができるペンションです。 愛犬同伴が可能で、バーベキューと個別プールがご利用いただけます。 周辺にはビジャリム、金寧海水浴場、月亭里海水浴場が位置しています。 入室は5時から可能で退室は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車が可能です。 個別プールは夏期のみ運営され、利用時に40,000ウォンの追加費用が発生し、決済は現場で行われます。 キッチンとレストランはそれぞれ電子レンジとバーベキュー設備を備えています。 最大人数を超えたり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの状況に応じて、一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "このペンションでは、真のヒーリングと済州旅行の楽しさを加えることができます。愛犬同伴が可能で、バーベキューと個別プールがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはビジャリム、金寧海水浴場、月亭里海水浴場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備とキッチンは備えられていますか？",
            "answer": "はい、キッチンとレストランはそれぞれ電子レンジとバーベキュー設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールは夏期のみ運営され、利用時に40,000ウォンの追加費用が発生し、決済は現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールには何がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、火薬や爆竹は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの状況に応じて、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 451
    }
}